試過d咩真係返唔到轉頭？

可樂想戒好難
去過秦國做spa，其他地方做又貴又差

打飛機
日日都想打

FF
一得閒就無限FF

比人無手幹射
真係好正

非常時期拉日常post 推時事

試當真

返工

BBC

武漢肺炎

女裝

回歸

搞GAY

返工
咁就一世

飲水
日日都要飲水，好似上晒癮咁
覺得唔飲幾日就會死

飛機杯

當真

比人含撚，真係番唔到轉頭

肛交，試過之後唔想再屌閪。
16歲以下o靚妹，試過之後唔想再溝成人。
為免有人報警我利申：未試過

抗暴政
開始咗就要做到底

指鹿為馬

抗支共

含撚

電動牙刷
人體工學椅
靚耳機
貓味